Het is zo goed als een Heer!
En een speciale licentie.
U moet en moet getrouwd zijn door een speciale vergunning.
Maar... mijn liefste schat, vertel me aan welk gerecht meneer Darcy zo dol is, dat ik het morgen kan hebben. "
Dit was een triest voorteken van wat het gedrag van haar moeder voor de heer was hij zou kunnen zijn; en Elizabeth vond dat, hoewel in het zekere bezit van zijn warmste genegenheid, en veilig van haar relaties ' toestemming, er was nog steeds iets te wensen over.
Maar de volgende dag geslaagd veel beter dan ze had verwacht; want mevrouw Bennet stond gelukkig in zoveel ontzag voor haar beoogde schoonzoon dat ze waagde niet te spreken hem, tenzij het in haar macht was om hem enige aandacht te schenken, of haar te markeren eerbied voor zijn mening.
Elizabeth had de voldoening dat haar vader moeite deed om te krijgen kennis met hem maken; en meneer Bennet verzekerde haar snel dat hij zou opstaan elk uur in zijn achting.
"Ik bewonder al mijn drie schoonzoons," zei hij.
"Wickham, misschien, is mijn favoriet; maar ik denk dat ik uw echtgenoot ook zal waarderen als die van Jane. '
Hoofdstuk 1 Elizabeth's gemoed snel weer tot speelsheid, ze wilde Mr. Darcy verklaart dat hij ooit verliefd op haar is geworden.
